SOFI 一問

SOFI 新手，想問啲數據係咪真？
如果真，點解可做到 總損益過1000%？

axp開戶送零成本